鍚菲聯一定係打士氣波

已All in

啱啱放監？

求教，有無賭？